439200
7070
- Một cuốn sách cho những bạn thi học sinh giỏi ngữ văn không thể bỏ qua, nhất là học sinh lớp 9, trong phân tích văn học, dung cuốn sách này vừa có nghệ thuật, vừa có nội dung, tha hồ mà tham khảo.
- Bìa sách thiết kế được, nhưng ấn tượng với mình nhất vẫn là tựa đề nhé "Một nhân cách lớn của một nhà văn hóa lớn", hai điệp từ lặp lại một cách chuẩn. Đừng bỏ qua nó nhé, giá tiền không thành vấn đề đâu vì nội dung nó còn lớn hơn nhiều
5
286362
2016-05-30 22:44:18
--------------------------
